[呼籲]想掟蟲彈既手足入嚟

求下你地清醒d唔好用黎對峙嗰陣掟班黑社會

你估得佢地驚昆蟲?大佬好多人都驚架

你咁做隨時附近街坊鋪頭住客都俾你d蟲蟲影響到

仲隨時嚇親班記者朋友同自己友(我)

所以，千奇唔好掟狗屋或者狗舍
如果唔係佢地同d家屬都會好麻煩。
千奇千奇唔好呀

推下先
我支持蟲彈

咁咪閒日冇事幹發個偷襲白日夢囉。

當然
呢d野越少人秘密進行越好

我叫你唔好咁做

睇字都淆淆地

推到有蟲系魔法師出黎
利申驚到仆街
手足開技之前麻煩講聲

叫佢地唔好係前線咁做
反效果太大

麻煩開大技之前通知聲